<div class="presentation navmenudroite">
===Les archétypes de druide===
&nbsp;Retour à la [[Druide|classe]].
<ul style="margin-top:2px"><li>[[Adepte ondin (druide)|Adepte ondin]] ([[ondin (race)|Ondin]]) (MR)</li>
  <li>[[Arpenteur de monde (druide)|Arpenteur de monde]] (AG)</li>
  <li>[[Aspirant naga (druide)|Aspirant naga]] ([[nagaji (race)|nagaji]]) (MR)</li>
  <li>[[Chamanes animaux (druide)|Chamanes animaux]] (MJRA,AG,AM)</li>
  <li>[[Chanteur sylvestre (druide)|Chanteur sylvestre]] ([[Elfe]]) (MR)</li>
  <li>[[Chuchoteur sauvage (druide)|Chuchoteur sauvage]] (MCA)</li>
  <li>[[Croc de la nature (druide)|Croc de la nature]] (MCA) </li>
  <li>[[Druide aquatique (druide)|Druide aquatique]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide arctique (druide)|Druide arctique]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide de la jungle (druide)|Druide de la jungle]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des cavernes (druide)|Druide des cavernes]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des déserts (druide)|Druide des déserts]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des marais (druide)|Druide des marais]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des montagnes (druide)|Druide des montagnes]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des ouragans (druide)|Druide des ouragans]] (MMI)</li>
  <li>[[Druide des plaines (druide)|Druide des plaines]] (MJRA)</li>
  <li>[[Druide des tempêtes (druide)|Druide des tempêtes]] (AM)</li>
  <li>[[Druide du ciel (druide)|Druide du ciel]] ([[sylphe (race)|Sylphe]]) (MR)</li>
  <li>[[Druide réincarné (druide)|Druide réincarné]] (AM)</li>
  <li>[[Druide urbain (druide)|Druide urbain]] (MJRA)</li>
  <li>[[Enfant de la lune (druide)|Enfant de la lune]] (AM)</li>
  <li>[[Enfant sauvage (druide)|Enfant sauvage]] ([[Humain]]) (MR)</li>
  <li>[[Flétrisseur (druide)|Flétrisseur]] (MJRA)</li>
  <li>[[Gardien antique (druide)|Gardien antique]] ([[Homme-serpent]]) (CM)</li>
  <li>[[Métamorphe sauvage (druide)|Métamorphe sauvage]] (MCA)</li>
  <li>[[Sage des menhirs (druide)|Sage des menhirs]] (AM)</li>
  <li>[[Seigneur de la meute (druide)|Seigneur de la meute]] (AM)</li>
  <li>[[Surnaturaliste (druide)|Surnaturaliste]] (''OO'')</li>
  <li>[[Troll furieux (druide)|Troll furieux]] ([[Troll]]) (CM)</li>
</ul>
</div>